有冇朋友仔一齊玩Fall Guys

有Discord既留底加好友一齊玩~~

啱啱落街買左兩份東方📰

全程拉住你

買蘋果啦

來吧 睇下邊個死先

邊個同你朋友呀
唔係你死就係我亡

咁一定係你亡

唔好理條ON9仔啦

ching pc定ps4